[I/A] 伊蘇：阿爾塔戈的五大龍

應該今日出

Android

iOS

事前登錄

LM 睇巴哈評論ok

大家巴打互刷事前登錄

互刷

1/21 預計14點《迦南諸島》服務器等大家一起來冒險哦！如作業完成將提早開服。

推一推
我事前夠數
新加入巴打可以幫其他人點

留名求互刷，以上全按了。

幫手刷吓互刷吧！

幫幫手互刷，上面果d我都按左 ！

互幫！

幫手

又係日本授權 台灣代理?

S1 定s2

玩過封測 等YS9好過

咩年代啊啲畫面差到

iphoneX都未全屏到

敗筆係封測唔刪檔 見到d人45LV已經灰左

等新server?